東區李進秋區議員真身之迷

各位最近本人發現柴灣區樂康議員疑似被失蹤，尤其尋晚有狗衝入嚟亂捉街坊嘅時候，只係見到隔離再隔離漁灣徐子見區議員同上屆嘅阿牛嚟幫手！
而因為每次見到嘅李進秋都係唔同樣，請問有無人幫我搵到佢🙇🏻極度懷疑除李進秋外，仲有多名分身出現......李進冬、李進夏、李進春
再仲有，佢個同佢撞樣嘅女走去馬鞍山扮獨立去參選...

可能人地番左貴州呢？人哋講到明唔幫學生嘅，咪有佢自生自滅囉西瓜都懶得掉落海

但佢樂康都有話競逐連仼

人都唔出現點競選？Facebook 拉票？

靠支持佢既街坊

咁係時候等我地D後生幫下手啦

一定要推要推埋比馬鞍山嘅居民知！

講還講唔好貼相好想嘔

佢地係兩母女關係

唔好問我點解知

你知道的太多了

你點知的

有其母必有其女

老豆出現了

hi 老豆

大家真係要小心佢兩母女，一個呃東區，另一個畢業出嚟就呃馬鞍山

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：
截止日期：10月31日
仲有6日咋！！！

連登Post: